Для того, чтобы применить авторизацию через СМС с помощью FbAccountKit:

1. на страничке регистрации создаем экземпляр класса FbAccountKit с нужными параметрами и проводим инициализацию: 


$fbak = new \aiv_dev\FbAccountKit(
    [
        'appId' => $appId,
        'secret' => $secret,
        'requestIdForm' => 'ИД формы регистрации'
    ]
);

в форме регистрации номер телефона не вводится (поле отсутствует), он будет вводится непосредственно при авторизации через FbAccountKit.

2. кнопку сабмита формы нужно подменить на кнопку, сгенерированную классом FbAccountKit:

echo $fbak->getButton('Регистрация', ['tag' => 'button'], 'phone');

все параметры кнопки можно растроить вручную.

3. После подтверждения телефонного номера происходит сабмит формы регистрации с предварительно добавленными в нее параметрами "fbak_code" и "fbak_state".
Эти два параметра нужны будут для получения информации о пользователе, а именно номера телефона и ид пользователя в системе  Fb Account Kit.

4. Для обработки и получения данных пользователя нужно в контроллере подключить класс GraphAccountKit.
 
5. Записать в сессию параметры "fbak_code" и "fbak_state":

\aiv_dev\GraphAccountKit::startSession();

6. Отправить и обраотать запросы на авторизацию и получение данных:

    $final = \aiv_dev\GraphAccountKit::getAccountInformation(
        $appId,
        $secret
    );
    Вышеуказанный метод при первом выполнении выполняет запрос на авторизацию и получение access_token, после этого запрос на полученииеданных о пользователе,
    и после этого пишет эти данные в сессию. Потому данные пользователя можно получить двумя способами, или каак в примере выше или напрямую из сессии.
    $_SESSION['FbAccountKit']
    При последующих выполнениях в пределах одной сессии данный метод будет тянуть данные уже непосредственно из сессии.
    
7. Получить номер телефона из параметра $final : $final['phone']->number; или же непосредственно из сессии $_SESSION['FbAccountKit']['phone']->number;

8. Полученный телефон заносим в модель юзера в поле моб. телефон например, и сохраняем модель. Для более удобного использования,
можно так-же внести ИД юзера для Fb Account Kit.

Пока жива сессия юзера на сайте, до того времени данные Fb Account Kit тоже живы.

Для страниицы авторизации форма ненужна. Можно сгенерировать кнопку типа:

$fbak = new \aiv_dev\FbAccountKit(
    [
        'appId' => $appId,
        'secret' => $secret
    ]
);

echo $fbak->getButton('Регистрация', ['tag' => 'button'], 'phone');

в контроллере обработать и получить данные пользователя, найти в бд в табличек пользователе нужного пользователя по номеру телефона или по ид Fb Account Kit и авторизировать его.





